Pagina para subir y obtener los datos correspondientes que se encuentren almacenados en AWS S3 .

*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*

Configuración para la pagina 

*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*

1) Diríjase a la carpeta “js” y edite el archivo main.js, una vez allí 
   debera configurar las varibles de acceso a AWS poniendo los diferentes
   valores en cada una de las siguites varieables:

   accessKeyId: 'ACCESSKEYID',
   secretAccessKey: 'SECRETACCESSKEY',
   region: 'BUCKETREGION'
   params: { Bucket: 'BUCKENAME' }


Esta variables las en contrara en su AWS S3 que ya tenga creado 
